今次就撐玩具狗

驚人玩玩具傳染就拆籃框，咁葉榮幾時拆撚左你輪椅個轆呀，用手掂個轆咁唔衛生，拆撚咗佢啦

肥菜老師

香港冇民主

原來呢條食女肥仔仲生存緊

係，同牙銘 gif爭晴b

Cctai 幾時組隊鏟哂香港d山同封左donki donki?

對事唔對人
拆籃框 佢的確做多佐
但你咁樣串人 就過份佐lor

邊度唔對事？佢覺得會令到人感染就拆，咁我咪依佢個邏輯問咁佢「輪椅個轆夠污糟，咁佢又拆咗未」